\documentclass{beamer}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usetheme{AnnArbor}

\title{Image Super Resolution}
\author{Thomas Angermeier}
\date{2. November 2017}

\begin{document}
\maketitle
\begin{frame}
  \frametitle{Image Super Resolution}
  \includegraphics[width=\textwidth]{stu}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Anwendungsfelder}
  \begin{itemize}
    \item Bilder schlechter Qualität verbessern
    \item Komprimierte Datenübertragung
    \item Speicherplatz sparen
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Verfahren}
  \begin{itemize}
    \item 2D Nearest Neighbor
    \item Bilineare Interpolation
    \item Bicubic
    \item RAISR
    \item SRCNN
    \item A+
  \end{itemize}
\end{frame}

\iffalse
\begin{frame}
  \frametitle{blah}
  \includegraphics[width=\textwidth]{interpolation}
\end{frame}
\fi

\begin{frame}
  \frametitle{Thema}
  Wie implementiert man solch ein Verfahren mit Tensorflow?\\
  Wie schneidet die Implementierung gegenüber anderen Verfahren ab?
  \begin{itemize}
    \item Präzision
    \item Geschwindigkeit
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Vorgehen (Training)}
  Bilderdatensatz (z.B. BSDS500) herunterskalieren und komprimieren
  \includegraphics[width=\textwidth]{train}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Vorgehen (Produktiv)}
  \includegraphics[width=\textwidth]{prod}
\end{frame}

\begin{frame}
  \huge
  Vielen Dank für eure Aufmerksamkeit!
  \normalsize
\end{frame}

\end{document}